有無人屋企有社會垃圾 蛀米大蟲

如題

30歲人連毛都無比過條屋企 飯同煙就識日日食

日日做完狗番屋企見到 真係好興奮

我想問係點做到？

點解仲會有錢買煙？

慈母多... 全部野都幫曬佢

一個月有可能會番幾日散工

每個月支出都係得買煙 仲要有時老母比埋錢買埋

睇黎大家都好幸福

伯友係罪魁禍首

辣殺

佢係你邊位？